推到社工 話比留守手足知今晚喜訊!!!

麻煩幫手話比手足知，雖然訴求未達，
但今晚

何妖輸
油尖旺區議會主席葉傲冬輸
鄭泳舜輸
李慧琼都差300票爭d 輸

岑子杰贏
鄺俊宇贏
許智峯贏
朱heidi贏
岑敖暉贏
曾健超贏

今年投票率都破紀錄達7成

仲有 就算大家小鳳姐中
poly 仲留守緊嘅手足，我哋冇忘記過你地， 你地依家可能好驚精神好差， 聽日大家會諗辦法繼續同行， 一定要撐住呀!

1

要求當選民主派議員代表民意聽日去poly接被困學生出嚟

同埋大家個focus 唔可以剩係慶祝 ！要專注返係手足仲被困緊！

推1

周浩鼎都輸埋！

推

天光趁紅磡站開返一大班嗌啦

手足唔係condom

推2

推3

推4

推5

推6

推7

麥美娟落敗埋！！